恒管人 共勉之

今日拜年我真係當正勝利巡遊

Pound of my school!

含大secondary school

今個新年班親戚個個向禾下脆😂

咩事咁爭恒大